英超提早關閉夏季轉會窗？😱

BREAKING: Premier League teams vote to close summer transfer window before the season starts #SSN

Premier League clubs have voted to close next summer's transfer window before the season starts.

Managers have complained that the ability for players to move when the season is under way causes disruption to their squads and preparations.

From next season, the window will close at 17:00 BST on the Thursday before the Premier League season begins.

The decision was not unanimous and does not impact upon the length of the window in the Football League.

But the move means Premier League clubs will not be able to sign or sell players when their season is under way, while other European leagues will continue to allow such movement until 31 August.

cloud add最開心

好波

自己唔買 人地都無得買

買完兩個放心放哂成隊

你叫人地仲點用輸波買人呢招呀？

無得31/8買人啦

如果俾其他聯賽搶人點補飛